Poly 有件「理大電機」，HKU 應該出件「eee.hku.hk」

前兩日見到個師妹著「港大電機電子」，件野真係柒到仆街

鏗哥幾時買件港大計金著

咁柒乜鬼野計金

計量金融呀
投行精英鏗哥

用英文會唔會好D

梗係要用英文啦

會唔會出件投精呀
呢類字眼真係柒到仆街

hku quantitative finance
諗起都濕濕地

港大ive仔

ive應該出件「i大鏗哥」嚟表揚下樓主呢個咁傑出嘅校友